決定以後叫「熱狗」做「熱共」，還狗隻同食物一個清白

廢𠹌事佢哋咁enjoy熱狗個名喺度自high
啲狗狗好𠹌慘

熱共

扮民主派

熱血共民

咁又對得住米田共咩

少少啦唯有犧牲佢

熱城

笑𠹌死

呢個正

熱共
熱血共民

請還狗隻同食物一個清白
唔好再叫佢哋熱狗，謝

冰狗

成班泛登仔
繼續攬著你地個35+打飛機啦
我地講真話唔岩聽就屈熱狗五毛
睇下你地班黃屍bb投票投得咁開心,對唔對得著手足？
睇著成班一d政治智慧都無既泛民議助年年含販民真係抵香港無民主
預左比人話熱狗真話係難聽d

扮得似唔似呀死熱共
你地d template我睇都睇到熟哂啦
以為有人幫你地口呀？
收皮啦熱血共民

不如叫熱糞

Ching ho ball 模仿師

唔好，佢地成日咁反共，咪比返個共字佢地用囉

似撚到

無point

黎黎去去都係個幾句
熱共=成班以為自己好撚醒既傻鳩

我唔理 插咗泛民先就啱
眾人皆醉我獨醒

分化post
拉

總之眾人皆醉熱獨醒，大眾都係白痴，我地係被選中既先知智者

郁啲就手足前手足後
有冇諗過對方感受 人地唔想俾你當手足囉好無

成班冇影響力嘅精神病傻閪
收皮啦熱共

熱血米田共

唔准侮辱D米田共

差啲腐皮咗

躝啦 熱共係鬼同路人

五隻熱共負咗評
傷心

踢走熱血公民 全港人人有責

熱血共民呀

真

尋晚見射撚滿幾丁友o係西灣河做街站,我等左車10分鐘都見唔到有人接佢地d單張

有無圖睇
想恥笑

冇影,淨係見得條女好落力咁叫支持熱血公民,條仔就鳩hea,射撚滿突然閃出o黎拎水飲之後又唔知去左邊

平時有女派傳單我都會接下
前幾日見到姓黃但話自己唔係黃絲個個區議員既人派傳單
望都唔想望

叫條女自己小心d, 射撚滿又帶d女去地辦扑野

真
每次話佢地就臭蟲論拎泛民做擋箭牌
泛民做得差就代表自己做得差都無問題？
咁睇唔起泛民 但次次都要靠泛民轉移話題
垃圾

推

的確係熱共

想你哋唔好屈啲狗仔好耐